尋找hall雞的故事

小弟黎緊有event住cityu hall兩星期
求hall